請珍惜快必...（認真）

細個開始上高登果陣好拎憎人民力量，覺得毓民、皇上、燒山好拎嘈（當年選舉論壇燒山俾人話講粗口跳晒掣），次次辯論都好似鬥大聲好悶

到佢地退晒休，先知果D老練既技術／論述係好野黎

皇上既獨特駁論、毓民（全盛時期）既引經據典、燒山對陶傑既執著，都係到退休／收左皮先發現佢地原來咁拎勁

Lihkg仔好多人都反快必，但係老實講佢既唱聖詩技術、教人踢保能力、對D7689既執著，冇人比得上佢（我覺得依家慢必>>快必）

我諗快必好大機會言論煽動罪成，其實睇得1場官司得1場官司，好好珍惜

利申：高登年代熱民公民迷

仲有陳雲

而家轉左咩會？

而家許智峯迷

快必撈左咁多年都撈唔起

高比都過埋身

推

佢地嘅口才、破格同勇氣的確摑醒咗好多傳統泛民支持者，以至今日嘅勇武同攬炒派嘅誕生係應記一功，只係毓民嗰啲放唔低舊時恩怨，熱狗更加不提也把

希望起碼夠人喺國際線聲援快必

快b份人有時就係太直初選論壇嗰就係咁，幾唔認同本民前嘅立場都好，學人up句光時出嚟留住班fans咪得，係都要去到咁行懷念c君

過咗48小時仲未有得過堂，擺明玩佢之前教人一係過堂 一係無條件釋放

提當年人力班人做乜
依家人力同當年主流果班根本唔啱key

推
所有手足都一樣

上年佢做蘋果四點鐘睇住警謊開live chat嘅常客，我果陣開始留意佢，佢講嘢風格同其他政治人物真係唔同d，包括佢拍檔慢必同一班後生抗爭派，唔鍾意嘅會覺得佢唔正經，但聽佢屌黑警屌港共係好痛快好多連登仔只夠膽用鍵盤打嘅說話佢可以一個人當街嗌出嚟

有d人話佢唔適合做議員，但我正正覺得立法會先最需要佢呢d口若懸河又火爆唔顧形象嘅人，比佢入到去應該仲搏過慢必，今時今日議政能力已經唔係最重要，更何況我以我之前聽佢D100同街站片段唔覺得佢論政唔掂

#ALERT 譚得志被控五項發表煽動文字罪及一項公眾地方作出擾亂行為罪，在粉嶺裁判法院提堂，不准保釋 (9/8/17:38)

冇得保釋，痴Q線

點先救到C君

同意

肥 B

人民力量譚得志被控發表煽動文字罪，高等法院拒絕其保釋申請 (9/17/11:53)

又拒絕